電腦軟件安裝問題，求巴打打救

是咁的，我本身用開1.8.3既Affinity photo嚟執相啦。咁佢前排有1.8.4既更新，我更新完都用咗幾日既。但係前排用用下既時候就突然之間crush咗，我再開返已經用唔到。
咁我就打算重新安裝啦，點知問題就嚟喇，我家陣連安裝都搞唔撚掂佢直頭連畫面都無撚埋，但係我開工作管理員係會見到佢閃過一下又消失咗既，其他版本都係咁。
然後我已經試過其他軟件都無問題只係得佢咁唔生性。最後上圖～
就係呢度閃過一下
p.s.用正版軟件俾真金白銀的
感謝睇到呢到既各位巴打

輕輕一推

有無大佬打救下我
萬分感激

唔明…你指放咗係邊隻SSD度run？我本身用緊D既，之後都試過拉返去C度開都係同一結果

頭先試咗下係電腦開另外一個account再去download開嚟用。發覺係可以開到嚟安裝正常用既 咁問題就嚟喇，到底點樣先可以令到佢係我原先個account度用得返 唔想轉嚟轉去呀HiHi